啱啱去買八達通諗住捐俾前線，黨鐵條八婆職員想玩嘢

去到黨鐡客戶服務處

：我
：八婆職員

：唔該想買二十張八達通
：每次最多買五張
：我而家買五張，5分鐘後再回來買得唔得
：可以，不過我而家呢度只得十一張
：ok，咁我買十一張
：但你要逐張逐張（每＄150）咁俾錢，如果中途有其他人排隊就要讓俾其他人先

呢個時候，我確定佢想玩嘢了

：你係咪想玩嘢？你㩒計數機咪可以一次過收囉

於是佢就黑口黑面一次過賣咗十一張八達通俾我

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

投訴佢啦

扺黨鐡俾人裝修

係咪肥婆戴眼鏡？講野好似

名 樣

問佢係咪想工傷呀？

既場影佢大頭嗎

影大頭

黨鐵啲職員真係好撚仆街
係六月前不嬲都咁撚賤

啲肥閪真係乞人憎

之前都遇啲仆街港鐵職員，之前買單程飛，之後個職員閪口閪面咁話我去嘅地方有示威喎問我係咪確認要買飛。

啲後生都係好仆街

點解唔同佢玩？慢慢俾錢玩人定玩自己

唔好買八達通啦，一個號碼都追到邊個用過

同埋用八達通消費佢地會抽佣賺錢架

咩叫㩒計數機就可以一次過收

因為黨鐵請嗰啲都係新港人或紅底

肥閪永遠係閪人之最

咁問比人有位入刑事惡嚇

前線好多黃?

係好多黃

件衫夠晒黃

下次巴打有機會影條臭雞相

你咪照樣一張一張咁買囉睇下邊個煩d，慢慢對清楚張單，睇下佢有冇收錯錢

我叫佢話逐張收錢 樓主就話你一次計哂10張既錢咪一次過收哂

連登仔：好多黨鐵前線後生係黃
我上次見到個後生黨鐵狗真係好撚閪

巴打屌得好
賤閪肥閪一定要屌

用銀仔啦梗係，數撚死佢

反而車長就真係多自己友

去機鋪換100個一蚊

都市傳說：
黨鐵前線係黃

我每次買開單程飛用$1000紙

每個站買兩張！

兒登都市傳說

我都唔明...
做党鉄份人工又唔多，又冇好福利
點解党鉄d職員會賣晒命比党鉄？？

話黨鐵前線黃都on99

買完再逐張退，玩撚死呢啲狗閪

便利店有$39 至 $49(含$10儲值額)
旅客八達通
你買啲$150畀人用幾次
做乜撚？

831

你老味 有生意你做仲咁撚串
抵死

仲話前線多黃 黃你老母喇

黃佢老母

邊個再講黨鐵職員係黃
邊個就係鬼

根本就係有人吹風出來
等香港人放下戒心再捉人

做得黨鐵都係狗

有但唔多
利申遇過黃嘅

下次俾散銀 睇下邊個玩邊個

件衫係

又話好多黃

都市傳說黎

同問

去7仔買遊客版啦

唱錢1蚊1蚊咁扔鳩佢

多謝你咁有心

好心就搵後生賣啦

裝修準備

又話最多買五張
咁點解之後肯一次過賣十一張？

巴打好好人 下次一蚊一蚊比

前線好多黃呢句真係難聽過粗口

唔一定關事既
有好多做自由行生意定點
都會成日一次過買好多張

可能當左係呢類先咁西

留名留地點
我去幫佢增值

有冇樣/名？

除咗件褸邊度黃

退八達通俾錢呀，蠢撚過豬

開埋邊個站唔該

外判都咁多野講

off topic 有時入閘同出閘 會打交叉 要搵客務服務中心

到底係咩事？

學黑警未審先判？
咁又係，黨鐵係政府㗎嘛

買八達通緊係入埋錢啦

百達通係要遂張買

我果時都係梗，不過我係一次過500蚊買

佢係入面自己搞 ，邊洗分開俾又性

但沒玩野個職員姊姊

張咭直接用到負錢
仲退乜撚嘢？

柒嘅

唱撚晒銀仔數撚死佢啦
仲要數11 次

肥唔係罪 但係肥得嚟性格閪嗰啲就

你負到啱啱好？
直接退有現金唔撚好？

問佢,政府都未宵禁,你憑咩唔賣飛

證據?

True
美孚站
四眼肥婆
大約25-30歳左右

都市傳說：前線好多黃

前線好黃？
係呀件衫好黃

都市傳說：黨鐵前線好多黃

逐咩張
一向都係收左錢， 計好找幾多
之後一張張卡過機
過完一炮過塞返比個客

有賤既都有黃既
831之前有咩事 有啲會即刻開閘俾人入

樓主小心佢mark低晒啲八達通number

M記 元氣 大家樂都黃

客戶服務處d職員有d真係好能西 上次入咗閘想出返去 佢叫我俾身份證佢 我問點解 佢話係內部指引

好難明？
樓主意思叫條8婆用計數機計11張卡加埋幾錢一次過收哂11張卡既錢，唔好玩野一張一張收呀，你理解能力差定弱智呀

黨鐵前線好黃(件衫)

我懷疑係公司指使佢
因為好多和理非買八達通捐俾前線
黨鐡想阻撓我地
所以投訴佢係無用

唔岩數喎樓主
你都冇5張5張等5分鐘返去買

咪逐張禁睇下邊個玩邊個 你最多蝕時間

㩒計數機咪知可以一次過收1650，唔洗我百五百五咁買

全部都好撚閪後生都係 屌

咩站牙

我都有幸遇過，希望佢地轉到好工

我好撚憎d又肥又閪嘅女人
肥唔係問題，但閪女人加埋肥真係想打7佢

佢要我中途讓俾其他人，想浪費我時間

我八月頭（個陣仲未係黨鐵）去買，職員都只可以每次俾我買五張，應該係有指引
但我同意每次只可以買五張真係好煩
利申：我都係家長，每星期最少要買二、三十張

樓主想助養山區兒童嘛
得10蚊不如直接叫人行路

咩站咩樣

點樣一程$150？
人頭豬腦

做咩唔繼續玩佢

條八婆係後生四眼肥婆

臭八

推推

將自己搭車證據
拎返去退

咁你換八達通嚟做乜？
多撚餘

咁都相認到？

即係佢一開始時已經想玩嘢

緊係玩自己 佢坐係度出緊糧 你企係度on99

最撚大既笑話 唔知邊條on9仔講出黎

黃絲黎

八婆有樣，下次影相吖

正常人都計到150*11係1650
佢計唔到仲要計數機都唔識用

搵d後生d既職員買

樓主應該撚番佢，玩嘢玩得咁開心

見過有uncle封利士
好似好過八達通比黨鐵賺

宜家黨鐵啲職員真係串過馬撚

肥閪係特別on9同黑人憎

on9有生意都唔做

你訓左幾耐？

買咗工傷保險未

你應該祝佢出入平安

小喇叭 朱茜你係咪想玩野呀你呀

屌

每次交易最多三十個硬幣

Cls

香港真係細

老規矩

做個職員都姓黨 真係on9

說好的前線多黃呢

叫做黨鐵嘅fd買

做開物資，買八仔係好煩

基本規矩：
每人限買5張
每張$150 ，內含$100可用

但係，當你排第二次隊買多5張，佢唔想賣會開始搞事
你頭先買左啦喎之類
同埋有d反光衣眼超超咁

有仔要養搵我
有家長問嘢都可以搵
@NoAcc

你算罷啦

你根本唔知點解要買新咭
同張新咭咩用途
先會講唔夠錢坐 要行路

開站開名

班職員成日都西口西面
正一仆街黎
抵比人裝修啦

美孚站
無留意名

唔屌唔識收聲

推

其實你咪一樣玩野

邏輯呢屌
前線多黃唔撚等於全部都係黃呀

垃圾港鐵

條8婆玩野就罷明唔係因為唔識加數啦
佢只係話要逐張逐張比錢 可以話係因為系統或者規舉問題
咁嘅話關用唔用計數機咩事

我都只係問下樓主點解講呢句可以大到佢啫 又冇惡意 屌你老母咁撚串做乜

前線好多黃喎
收皮啦

號外 十點窗邊大叫：聽日尖咀見

辛苦哂！

係囉 咁仲買$150

無point又柒嘅人
就最撚鍾意人身攻擊嘅

我係個職員/家長(藍底)
就抄撚哂啲八達通冧把
你哋搭完車慢慢退

無人叫你拎黎搭車
聰明仔

遇過，同客務講發夢果個站上車既，佢應該專登出閘扣得一兩蚊

利申：好耐之前d人發夢仲會搭mtr既時候

買八達通做咩，都講左唔搭，你仲要成疊買，跳十次都唔夠賠啦

我見支援post叫人捐八達通/超市/唐記/M記現金券

我諗支援group應該考慮過安全性先叫人捐啩

前線買食物

一蚊一蚊咁推比佢數錢

有冇諗過個肥婆mark低曬你買個堆八達通number準備篤灰
手足一買啲咩、去邊度有可疑 就會被狗mark實

邊一個站？

邊個叫你拎黎用
你都唔明個原理係乜

我好撚勁，咁都估到

閪人閪到出晒名

美孚站？

.......

拉

精神勝利法咪可以當係玩人

美孚站
四眼肥婆（嗰樣少少似肥版馬蹄露）
大約25-30歲

做死一世黨鐵賣八達通就岩

黨鐵冇個好人
冇個係無辜既
全部都係走狗都係垃圾

咪再講咩黨鐵都有好人人

同音異字
前線好多蝗

件衫就黃

之前有係其他post講過
呢間仆街公司入面 你當黃藍比例2:8就差不多
俾到盡最多都係3:7 至小前線一定係
仲要黃嘅好多都只係淺黃 或者偏黃
即係會屌政府 屌班狗 但係遊行都唔會
好啲嘅 就去過下69 616 818
你話有冇深黃甚至勇武
有就實有 我都有識到 不過一定唔會多
尤其五十至六十嗰班差不多全藍 只係深淺有別

真係唔好再當職員係黃
如果真係手足 就算俾自己人點屌都唔會割
去到呢個地步 已經無得再輸 俾人屌幾句算係乜
我寧願你屌柒我 都唔好當咗啲藍絲係自己友

美孚臭閪

有冇影樣
我下次要指定佢服務我

下次買長者啦手足

之前帶住個黑色口罩去客戶服務中心同佢講唔見咗張飛，佢直接畀張飛話唔使錢，個眼神好似講緊加油咁

之前喺紅磡A出口嗰個客務中心買長者八達通，嗰個後生仔二話不說即刻賣俾我

btw佢賣咗俾你

係咪葵芳個八婆職員

拎番去退轉錢咪得

邊區？咁撚狗，有生意都唔做。

講呢句野嘅人死晒去邊呀
龜縮晒

公司規矩每次19張，唔夠就叫supervisor 拎出嚟。
利申前黨鐵站員，已割席

又搏裝修

仆街黨鐵有名你叫

黨鐵前線多數蝗

影完相叫佢連登見，跟住走....

人地都係要保護自己既，公司查到佢一次賣咁多，可能有後果。呢啲時間乜可能性都有。

太和站都有個叫NY 男 態度極西 唔想我退個人8達通 最後都死死地氣退比我 垃圾！

近期發現黨鐵職員成日high上腦

即刻同佢裝修

最多買五張係真，如果唔係要填表去銀行入數
但係無人排隊都要做因為你可以當你五張五張買
一張一張畀錢都係啱因為要每張同你入150入去

過90日退唔扣11

cls，咁都得，柒到出名

真黃應該一早頂唔順轉左工啦？
特別係非車長類

之前仲有人話

“mtr前線好多黃絲架

唔好搞佢地”

我係黃既黨鐵前線
有黃嫁 但真係唔算好多
我個站已知既應該得4分1
下次搵我買 我比晒手頭上既貨你 唔夠再打電話加又點話

即是自我審查啦 我無聽過貨品好賣 sales 會有後果

咁佢驚人地無得買姐...
唔好乜鳩都被害妄想啦....

黨鐵上層就一定係黨性架啦.
前線未必一定係敵人.

90後勇武：有螢光帶但我哋唔係鬼 香港人反抗冇得再輸

咁撚串嘅

係咪要去啲多人嘅站
我樓下有時見到有個幾靚女睇下撞唔撞到佢買算

唔關事架
綠卡冇話要65歲先買得
正如小童卡 都冇話要小童先買得
利申 : 深黃的黃衫前線

最多係買19張

旺角個站長好似係

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

到現時為止我仲未遇到港鐵員工係黃囉，遇親都賤撚過西。。。

無肥婆做到雞的

會唔會以為你拎上羅湖賣

代朋友覆

大家誤會咗佢la
佢意思係每次5張 5張咁賣
收750蚊 唔係樓主所講既每次每張150咁收
叫樓主再排係指有客係佢後面就要再排過隊咁解
可能溝通上大家有誤會 或者佢表達得唔清楚
再者 如果係話買俾前線
佢可以叫上面拎哂倉d貨俾佢買
同埋5張5張咁賣 係規矩
因為之前係有d導遊一次過買50張/100張
btw 佢係黃 佢只係跟規矩做野
最後希望大家推返行動post
聽日1330 尖沙咀見

中大吳小姐一早踢爆黨鐵staff睇到黑警對市民酷刑仲食花生唔理

畜牲不如的黨鐵staff事後無一人向傳媒放料
根本呢間野所有人係賤種

我屋企附近既党铁站職員閪到仆街，當自己城管咁

我之前已經講過以下-

車長維修工人就話有野要守護，唔想認都要認，地鐵係生活必需品，個個人只靠路面交通係唔可能

售票員CS波牌糖人平日幫党鉄落閘個d
你地工種有咩咁特別，出面冇同樣人工既工咩？
721, 831... 10月都搵唔到工？
出面d呀婆不知所措係因為你地親手落既閘
幫党鉄呃市民正常機當壞機，你地根本同理心有限，黃d乜

抵比人裝修 廢鐵

閪到出晒名

要補相

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

巴打好波！好人好事！

你個名襯你

真

向黨鐵投訴黨鐵職員？你真係覺得有用？

千古謎題 點解肥女人咁乞人憎 自己遇過嘅都係咁

咁撚仆街
死八婆

黨鐵站員有幾錢人工？

一齊玩 俾散紙佢數

警告個肥婆咪再玩野,如果唔想有人接你收工既話

其實點解唔去7-11 買旅客8達通 簡簡單單

波台手足不嬲都係好人黎，係平時搞下笑，互相抽笑做下假膠

米買八達通啦 又有charge比佢哋賺
去7仔買啲充值左嘅master/visa好過

就咁屌2句都唔夠
中出佢先至係真男人

未呢幾月之前已經係咁，因為d水貨客係用呢d招呃錢，一張入完另一張岀，之後岀唔到就同職員講係喺前一個個站入，扣少好多錢，不過都唔排除個肥西係藍絲特登玩嘢

咁威威叫佢唔好開站囉

辛苦巴打對左肥閪一陣

逐張俾錢好易姐
擺低$5000喺個兜到
佢自己續張找錢放兜再喺兜攞錢買下一張再找錢放兜
你托住個頭睇佢做就得

巴打咁就使左過千買野比人

垃圾政府派4000 都嘈生哂

不過黑警會拉
多過一張八達通既人

請推行動post

傳說中既前線黃衫

客

客服中心多數係外判出去
好似得港島機鐵先係empty r 既人

名呢？

有冇大頭

其實想玩反而係全港一次過退回所有八達通令黨鐡無咗十幾億流動資金及每年數千萬利息收入。

樓主

唔係話唔好用八達通咩？
雖然唔明點解連無登記嘅都唔用得

屌。你去7仔唱散銀。。一鳩唱千五。玩鳩佢

都市傳說

唔吊唔鬆化

前線係唔會搭黨鐵 唔會搭八達通架sir

喂喂喂
黨鐵前線深黃架